由粉嶺坐港鐵去九龍城南角道 點樣最快

求指教

火車再轉25M喇，記得冇巴士直到
最好喺九龍塘站搭綠van 25m過黎

Thankssss

感謝

買咩 泰國用品？

樂富行落嚟十分鐘
快過25m

利申 住隔離衔

食飯 但唔識路

感謝感謝

粉嶺坐277X去到大老山轉85X/75X重快

這是真的

你田徑隊

高手

感激感激

對 是真理

謝謝大家 我已成功登錄九龍城 感激不盡